# API PARA CONSUMIR CUSTOMER
Abrir CA y crear lo siguiente e importar

_paso 1_

*Crear carpeta COMMONS

*Dentro de la carpeta -> Create Policy "validateHeader" e importar

_paso 2_

*Crear carpeta APIs

*Dentro de la carpeta -> Create Policy "postRMCA" e importar

_paso 3_

*Dentro de la carpeta -> Publish Web API "APIM-customerCreditProfiles" e importar -> agregar /customer/v1/customerCreditProfiles*
